不如marvel 開套戲比我啦，我係火棒俠

好快升翻嫁啦

你係連燈俠

接飛刀俠

連燈俠聯盟

雲打麵破貓

Human torch

屌

買左咩

肉棒俠

咪火棒囉

樓主係蓉 e ？

hi 火棒俠

你既終極敵人係馬咪麵。

你唔打倒佢，你買貨都要輸一半。

鬼叫佢有寶石手套咩